[二揀一]末日時在做什麼 定 最終兵器彼女

正皮

負皮

未睇前者
留名睇結果

前者呢排出名啲
後者連登冇咩人識

比條毛

連登仔唔係最鍾意經典嘢嘅咩
同埋d推介po入面最終兵器彼女算幾常見

連登仔最鍾意個啲經典野係要tvb播過既

人氣投票

未睇過前者所以投左後者

世界系動畫始祖級代表都唔識
我對班動物台老屎忽好失望

沉得好快

世界系？

冚球剷

正皮比蓮

最終兵器彼女我淨係覺得中後期由女主角話同男主角做返朋友之後嗰段係真心神
其餘同埋結局都係一般般

我好主觀覺得中間嗰段多角戀太過破壞左成個故事
不過都算好頭好尾

吓
我反而覺得多角戀先救起咗個故事
將種純潔提升咗個層次
其他地方只係不過不失正常發揮

最終兵器彼女, 當年第一套睇哂既漫畫, 屋企有港版, 台版同日版...
外傳欠日文版..
畫集都有本2手既~

講劇情我會揀後者
不過我鍾意珂朵莉多啲所以都係揀前者

點純潔法？

前者
小說配動畫兩種滋味

心理上嘅提純
要詳細解釋嘅話要由每個角色入手，太煩
總之令每個人嘅戀情顯得更可貴
個故事要玩悲戀嘅話呢一part係昇華

我反而覺得係沖淡曬故事設定同男女主角感情之間嘅淒美感
女主嗰邊發展太快太唔自然，男主嗰邊感情有前設但同故事設定脫勾
而且中間咁多性表現，雖然除左最後都冇實質扑嘢，但我就真係體會唔到嗰種純潔喺邊

再推

珂朵莉 for sure

旭展望台

後者